（多圖大波女教師）好想比佢瘋狂教我數

好撚大波 想tran去BU比佢瘋狂教

more more

3張都唔同樣？？

一樣樣喎 巴打要驗眼 都係咁大波

唔錯讀BU咁耐未見過依d貨色

巴打平時食開咩級數

而家啲女化一個妝就一個樣，日撚日都唔同樣

硬咗

比佢教過 basic calculus notes 要人fill in the blanks 麻撚煩

想瘋狂奶佢腳趾

比佢教唔派notes都照上

佢平時上堂點 有無著下貼身小背心咁

頭兩張有賓穎feel

有見過佢著黑絲條腿唔錯

好正 想瘋狂J

高？定係佢隔離條撚樣好撚矮

屌 想摸下

好多人話佢似佢最近有報紙訪問
但佢棚牙靚過賓穎

叫咩名

穎bb好似好啲，我就係鍾意佢棚牙
雖然佢都o

賓㯋個樣 雖然都大波

個樣好甜

推

第二張個波凹咗？

第二張影到佢有啲少肥正

好想幫佢解開啲䄛

明明仲有兩粒都唔扣埋係咩野居心

佢一路教我做數我一路幫佢除紐

有佢教我會走堂？？

中大自己檢討下啦

可唔可以叫佢黎UST

個陣上佢堂真係無咩人走 落堂成班仔係到問佢野

可唔可以黎Shitty

一講完似賓穎 今日賓穎就出事

唔知missy有無賓穎咁主動呢

佢之前唔係TA嚟㗎咩？

佢IG冇得再留言

下係咩 我之前比佢教個陣佢係lecturer

我見報紙話佢係導師喎

呢個look出哂事喎 點j得落

Errr..同一個人？我見佢好似唔係咁嘅樣..

黑色lace 不過佢個樣係老左 想睇佢平時個look著呢套衫

我得喱屎正

屌又真係有啲似個look